特朗普確診｜美政客齊轟中國播毒禍及總統 以武肺發動「生物襲擊」及另類干預大選

美國總統特朗普確診武漢肺炎，由於他最近數月一直指摘中國抗疫不力致疫情在全球大流行，因此當他確診消息公開後，不少中國網民都額手稱慶，形容是「國慶禮物」，但反觀中共及官媒反應相當「低調」。不少美國政客就將矛頭指向中國，「中國將病毒傳給我們的總統...必須負責」，又稱算得上是中共借疫情「干預」美國大選。

整返粒忍者飛彈啦還拖唔駛諗

打未

一條人命一粒飛彈

此仇不報枉為人

知道天朝大國既厲害未？超限戰世界第一，當年納粹德國想做都做唔到

咁你仲唔打？屌你老母
日撚日出埋呢啲口術對家有咩損失？

而家你哋free world 最高統帥都中埋喇。想點先打鳩支那呀？係咪冚家中哂死剩個老母先肯打呀？
有時真係好睇唔起班垃圾。支那北泡蛾果啲話黎就黎話打就打。反而你班西方鬼佬仲喺度妹下妹下都唔知做乜鳩。

Trump 一直話肺炎唔使驚，如果佢捱過無事，仲可以牙擦一番

如果搞死自己，就無野好講，收得皮

問一句句 民主黨人有咩意見

可以開佢波了

加咗人民幣.jpg

MQ9

台灣都有MQ9B